 Logo 動畫整成 screensaver

把聲好撚作狀

改緊架啦 比啲時間我

聽得到有幾個廣告slogan都係佢黎
「借錢梗要還、咪俾錢中介」

爆我大獲

記得填稅單

走啦 死唔斷氣

你走啦 我唔想搞大佢

其實都ok

多謝

食開屎

睇咗你2,3條片

根本就係中文版uncle siu

No way

屌 聽到無啦啦係到笑

好撚想嘔 作狀到

下次唔笑 點睇